有冇師兄可以分享下 gpa要幾多先可以升上ugc

話說想係CC升上Poly既BBA，gpa要大概幾多先夠。求師兄分享，或者其他ugc既BBA，gpa最少要有幾多

最少都要3.6

4.5+IELTS 9.0